［IOS/AN]吞食天地M(32) 半年前>封測中三轉快將推出

上個post已經推唔郁

用dodo可以qq搵:dodotsb@hotmail.com(2489472837)
Samkie
付款方法
馬來西亞：馬幣 150 【Maybank / Paypal】
臺灣 ：臺幣 1250 【匯款到台灣銀行】
中國 ：人民幣 260 【內地支付寶】
3 選1

佢d更新真係好撚慢

原來已經冇人玩了
岩岩先合SER

仲有冇人玩???

合左服又係得第一日多人吹水 之後又係變返死城

不知不覺棄左
好似得2轉163

掛機掛到2轉150
連福神福章都懶開,D福神福章開到我錢莊背包200格塞到爆一爆

係唔係平原,同BOX哥一個SER

係

DODO群:
依到已經聚唔到人,入黎即時討論

JJ自推

用不推文係推唔到LIHKG已經聚唔到人,入WHATSAPP GP

已出3轉

棄左好耐，想開返，見隻人10x，幾時1轉好d
同之前有無改進到

直接買個二轉號玩會好過自己升

避免去少人既ser
去常山涿郡果d

仆街鬼影都無隻

你講你個SER定POST

咪一樣

入WTS GP傾
依家合左SER試緊聚返人

推